有冇試過身邊既人突然變左?

見完面之後，明明都冇乜野
過左過幾日突消失，話唔想同我講野
個感覺好心寒

識左幾耐呀？
而家完全無聯絡？

App識不時都會。

App識就唔出奇

app識都係人啫

我都想做變果個
不過都就黎會比環境變
好似個Joker咁

快來快去嘛⋯⋯覺得出到黎見你唔靚仔，或者感覺同傾果陣唔同，咪會咁。
唔係個個咁重感情嘅
算啦

可能係你觀察唔出有問題見面個陣

朋友咁樣傾咋嘛
都一段時間
唔係第一次見
見完第一次就消失咁我就明
之後再見先消失我真係唔明
同埋唔會因為樣或者感覺同人絕交
只係唔想冇左個朋友

我係過來人，我本身都唔明。
可能係之前慢慢已經唔妥，只係咁岩有觸發點。
我都係5,6次之後突然話連傾都唔想傾的。

我係窒過佢兩句，但好輕微
我情願佢講出黎然後絕交
都好過依家咁

你完全同我之前情況一樣

我自己同人絕交都會消失
但前提係做左啲好過份既野

你唔好用你果套去諗，諗爆你都唔會明。

咁應該點諗

你同人地目標唔同，過左去唔好再諗了。
由佢過去啦⋯⋯當發左場夢。